到底呢間公司有幾痴線，先會迫到前員工留D咁嘅review

最近搵工，見到glassdoor 上面某公司嘅review...

降低你自尊，危害精神健康 :0)

冇人天生出嚟做你奴隸

想關注下呢兩位前員工現況，洗唔洗睇心理醫生...

開名

句comment 有血有淚

唔敢呀

好慘

咁你仲唔開名?

屌最憎呢啲 post
又要講又唔開名咁講黎把撚咩

咁你就收皮啦

閪公司都唔開名表揚係咩玩法

其實用句嘢一search 只會搵到一間公司

我無喺入面做過嘛，搵工見到咋

乜撚嘢唔敢呀屌你老母
無名你貼撚把撚呀
捐返入你老母閪 等我用條撚頂你死你啦

留咗link 可唔可以屌細力D

黐撚線公司

第二個個advice

一定係中資啦。
冇人性。

香港人公司

老細開律師樓都咁度縮

嘩咁快起咗底

push

住宅黎?

service apartment

其實最冇人性係港資

點解香港冇呢啲咁嘅網

我遇過最差嘅都係港資

呢個都有好多香港公司

尤其係D有錢女人開嘅公司

公開既comments, 打格做Muk9

貼咗link 喇屌細力D....

V Happy Valley
The V Group -

V集團創辦人及主席陳韻雲

父親為永傑集團陳澤儒

佢老豆個名好似有D熟

顧曉楠現為V服務式住宅董事總經理，即地監局前主席兼資深投資者陳韻雲女兒，顧浩樑為陳韻雲丈夫。

“其他Trainee 完了，都離開了，沒有晉升參考。”
冇人想幫佢打工

港資先係最閪

未打過鬼佬工，唔敢講
但中資好多時都仲有錢做補償

律師先多孤寒+閪人

似乎你都奶過嘢

有冇苦主現身說法

仲以為glassdoor係做馬寫review

港資先最撚閪，中資搵到錢既話反而會對員工好闊佬

proud to be a Hongkonger

你又寫下囉

真，我唯一做過返六日全日勞工假嘅閪工都係港資

下?!
咁物管點算?!

common sense啦
不過部分日資應該都可以同港資一戰

其實我自己上網睇都會睇到呢間公司嘅cm
你唔駛post出嚟㗎

如果識日文會唔會高返啲

咁討論區係討論啲乜嘢

名都唔開你都係單機算

資料不足
如果一開波擺埋資料
舊同事可能可以畀到更多cm呢

咪開咗囉

pin 咗喇

又唔係你留comment既
開名都唔撚敢 仲要幫手打格
樓主真係廢到呢

對唔住，pin 咗條link 啦

跟過其他firm 某幾個律師做嘢，個個都係斤斤計較，不理人死活的仆街，當你奴隸咁樣做到半夜。冇遇過好的律師老闆，已轉行，閪行業！

藍定黃有冇分別

冇遇過黃老闆

似係想sell新既搵工平台，講到新平台懶係有哂review好好用咁

無公司名 負評上一頁

新咗好多年.....

睇pin 啦

glassdoor 都唔識

你柒左啦....

律師樓+會計師樓
依兩樣多數都閪
忙到痴線 好多office又逼又舊又細
無限OT 老細刻薄

未做過 但身為佢地既客 日日都聽佢D員工訴苦

日資大行其實好hea. 因為所有野都跟足程序，跟住個“plan”做。細行唔知啦

glassdoor喎ching

中資都係睇公司
不過比例上 好嘅應該會多過港資
港資真係最垃圾 第二台資

白痴，glassdoor係外國網站， 出咗好多年。唔識咪出嚟柒喇

中資點閪都會俾足錢你, 港資係可以又閪又孤鳩寒樣樣計到盡

屌你咩

哦，咁你死全家啦

冷靜啲啦 人地唔識咪講囉 唔洗屌到咁行喎

中資大公司不嬲出得起錢
中小型就一半半,有啲都唔差

對唔住

Indeed d 留言先精景

讚嘅好多時都係鱔稿，
彈嘅就9成9係真

我試過見到comment話間公司其實係洗黑錢

但而家講呢間唔係律師樓/會計師樓

嘩屌...

開名開名

總員工人數約二十，但一年流失一百個喲

4星果個係咪老細自己寫

對

勁官腔

你都唔識野 港資最撚垃圾 最無人性

樓主 on99
間公司同你有親

想俾人屌老母咪講囉

樓主咁on9 , 岩呢間公司

咁你出post把撚咩

我試過有份工利是都冇

好癲

開咗囉咪

老老豆豆

我覺得香港大部分公司都係咁

已經司空見慣

港資垃圾程度真係世界第一

香港人嘛，梗係乜都屌左先。

都有做過好公司嘅，老闆好人，可惜太好人，俾客洽返轉頭，執柒咗

真 港資先係閪盡全球

驚就咪撚post啦

post 咗啦

洗衣

咁駁嘴自打嘴巴

money laundering

一定冇翻過工
港資一撚定最仆街
中資反而僅次外資 對員工起碼好好多
港資狗也不屌

你有冇撚腦啊?
打咩格啊

見佢律師有D淆嘛初頭，貼咗link 啦都

香港人咪中資囉jm9
香港全名中國香港

Agger,中資好多福利派

武肺返工日日都有allowance,每個月都多幾千數洗

利申：返過中資

Linkin?

係咪金城呀

pin 咗 link

雖然叫人唔好買支那野,食藍店

但返工都如果得支資同港資都係返支資好

港資去廁所都要問準老細,去廁所又計住你去幾耐

垃圾港資高層日日mon住個cam 唔洗做野

點解港資閪?咪因為香港人閪,全世界最撚閪最垃圾既人種,毫無同理心同情心

我真係好撚憎香港呀

我講人性呀，你就講錢，風馬牛不相及。
有錢=有人性？

都要對比返相應規模，港資有返幾百人規模，邊個得閒理你去廁所。

又一間垃圾港資,要人6個月通知期😂

條友好正喎笑到仆街

港資中資都返過
閪既程度拍馬都追唔上
你聽過有公司派口罩俾客都唔俾員工未

但自己都只俾4星
識唔識撈 老閪都寫5啦

咪有個stealjobs

我做果間從來無派過，工程，港資

腦細幾憶身家

有雙糧，無醫療，無保險

準備辭

所以我一入公司即除口罩，中左後一定要返工

唔識咪講俾佢聽啦
下下屌 同公司d老屎忽一樣

好人好姐搵過工點會唔識
會唔會有人唔識jobsdb?

條友好聲好氣會有人屌佢

你傻左?

痴撚線公司

廣告多撚到賴屎

management sucks and have serious mental issues

呢句笑到我噴水

好多start up d review 都超差睇d comment 都feel 到d 怨氣有幾深

佢屌人先

呢個網幾好，有得review咁頂癮？

師兄入過本地納米型律師樓做intern
個老闆係黃 不過都係好節儉同好膠
佢知係黃係因為有次星期日遊行
星期一個老闆妟就先返 話尋日陪仔女行完好攰醒唔到

收皮啦 我屌撚柒你老母

glassdoor 個個都睇得ga 啦，有咩唔敢啊

我又覺得唔喺，一定喺中資，而且好陰毒
依家喺港資做緊每一方面都好好，仲要無 politics

我十個人計埋腦細

屌你開名就開名啦

屌你我笑到仆街

glassdoor都唔識 好打極有限

左膠嗰種膠定點膠

奶埋嘢之後唔開得工仲大開支

咪開咗囉！

唔知
淨係記得間嘢細到得老闆同一個clerk
原本間嘢應該冇internship
係條友上莊爛哂grade 靠屋企人refer入去
佢嘅工作係打字同做receptionist 好正

咁樣害到同事唔係公司wo
同事好西就另計

放新年假就縮返入你老母個臭閪度做功課啦唔好再戇鳩鳩突個龜頭出嚟啦

一開已經見到其他屌到fark fark 聲嘅comment.

戇鳩
中資人性唔會差過濕鳩港資

又係啲細垃圾公司

咁嘅西公司

如果jobsdb有得comment 一定仲精彩

成家人都係極品，人生見過最無禮貌嘅富二代，乞食都唔好幫呢家人做嘢

佢個女？

run website 唔洗成本咩
當慈善生意咩

jobsdb 多人用好多

有巴打搵到indeed仲精彩, 諗緊好唔好轉pin

除罩入老細房咳

仔女都一鳩樣

唔知佢有個仔...

唔知係好事，裙腳仔一個

佢個女曝光多好多

打工計 中資 一定好過港資台資

如果比人屌一次五毛都有五毛收 應該都賺唔少

中資對支那人同香港人大細超得好緊要
但對香港人都唔係太差
反而港資對香港人都閪到極點

睇下邊間，打過姓鄭嗰家大地產商嘅工，都係癲

推呀屌

原來有個咁嘅名

行文行到仆街
係咪背返自己作啲野

老女人閪撚到 果度留係度挨到一年嘅係極小數

一早開名咪無事囉 屌

大家可以search下呢間公司嘅新聞....唔只壓榨員工 對客都西 仲要同客講腦細係律師 要告就告

對唔住呀

所以我驚驚豬

大家同事已經一致認為咁做係ok

你唔係仲考慮呀？我以過來人身份同你講 你想練心理素質嘅話呢個係個好地方

你講完佢個仔，我就搵到呢篇

冇考慮啦，有工返緊

真 無論乜資 只要女人做上司 一定慘過食屎

我都返過一間女人做CEO但佢係半鬼

係好嘅

嘩屌
即係要俾個保安入房
收5皮一個月都咁撚on9

佢老公未返屋企即係唔會落防盜，真係隨時入到

重點係咁都留到一年

可能fresh grad 搵唔到第份

唔開死全家

樓主 間公司出名西
行內人都應該知

sorry 真係差D send 咗心血來潮check 下先知 ....
我應該死好命

我都覺得放假仲要聽電話覆project好on9
咁究竟點解要請Annual
真係好大壓力好L憤怒

咁你驚乜？

我唔知佢會唔會起到我底告鳩我，sor 囉，我柒

一個比一個on9

坡資同港資邊個差d?

上連登講唔敢

開咗啦

屌你老母死廢物淆底獸
睇死你做一世閪工

都話開咗咯

其實唔識又冇乜野嘅 最多證明樓主唔洗好似乞衣咁上搵工網搵工啫

無名，討你老母咩

樓豬我見到你真係好撚難受
你係咪真係咁中意搏屌嫁
人地前員工都唔驚去留言你就起道唔敢唔敢on99咁
宜家問你問題你就講左第樣屌你老母拎翻少少做人既尊嚴出黎得唔得啊？

唔識glassdor 果個唔係我嚟

其實小心啲好 佢真係有機會寄律師信比連登要求佢公開你資料 再告鳩你
城市傳聞：佢炒左人 人地告佢無比代通知金 佢counter claim 人地行為失當令到公司損失

In 過呢間野，個老板閪女人一名，好彩冇請

咁癲...

都係好事

咁你不如開名 多舊魚

港資既終極代表緊係港共啦
dq完人仲可以追返打工仔糧